{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119672",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "토담골"
    },
    "text": "\"トダムゴル\\n\nソウル江南区論峴洞236-4\\n\n韓国料理、11:00~22:30、名節、130席/部屋:4個、20年伝統が生きているところ！ トダムゴルは江原道高冷地白菜キムチと全羅北道海里原産の米で、化学調味料を一切使用せず、ここで提供する山菜ナムルなどすべての献立の材料は純粋無公害良質の材料だけを厳選し、固有の味と郷土的な新鮮さに真心を尽くした。 また、「味対味」、「SBS美味しい店」など多数のメディアで報道されており、家族の集まりを楽しんだり、外国人に韓国の味を伝えるのに最適だ",
    "QA": [
        {
            "question": "トダムゴルはどこにありますか？",
            "answer": "トダムゴルはソウル江南区論峴洞236-4にあります。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トダムゴルの営業時間は11:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルでは何を提供していますか？",
            "answer": "トダムゴルでは韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルは何年の伝統がありますか？",
            "answer": "トダムゴルは20年の伝統があります。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルの席数は何席ですか？",
            "answer": "トダムゴルの席数は130席です。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルには個室がありますか？",
            "answer": "トダムゴルには4個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルではどのような料理が人気ですか？",
            "answer": "トダムゴルでは江原道高冷地白菜キムチや山菜ナムルなどが人気です。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルの献立には何の材料が使用されていますか？",
            "answer": "トダムゴルの献立には純粋無公害良質の材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルはどのような味がしますか？",
            "answer": "トダムゴルは固有の味と郷土的な新鮮さが特徴です。"
        },
        {
            "question": "トダムゴルはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "トダムゴルは家族の集まりや外国人に韓国の味を伝えたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 319
    }
}